有冇人有睇1518

呢排睇教束諗返起依套漫畫
講個做實事貼地嘅學生會，
幾多組織架構野但唔會悶，
好似雪糕大作戰嗰幾話咁，
由收集意見想set雪糕機，
發展成一場公民意識運動，
將全校拖落水，成個idea都似現實會有嘅屎橋